嘩，乜原來咁多勇武架

出面勁多人開post話今晚發夢
而每個post都有好多人話
準備重回街頭抗爭
但希望大家諗清楚
本身勇武一直都少人
如果個d post 既人全部都係勇武
香港一早光復咗
即係有好多人扮勇武
希望d真勇武自己小心d
唔係又被自己友fake

【郭偉强找數】

呼籲集體投訴社工之恥郭偉强蓄意襲擊。

郭偉强社工註冊編號：11071
罪行：普通襲擊

下載「社會工作者註冊局」投訴表格

blocked

又真喎

請問我有邊一忽講錯

係咪都送頭架喇
唔好出由佢過囉

我係驚d淨係睇連登既人
以為真係有咁多勇武

出開去嘅 黎黎去去都同一班
正如樓主所講 係咁多人就一早光復咗

我冇叫大家唔好出
係叫真勇武小心d
唔好以為真係有咁多勇武

真係打嘅時候又唔見有咁多勇武？ 成班推post話出個啲真係

最驚係佢地累到真勇武

可能忽然覺醒咗掛

真勇武自己小心啦

手足睇路呀